其實online open book quiz有咩意義

有個fd send比我
median高到43，純鬥快搵答案，不如唔好考

你出黎做嘢咪又係open book 考試

如果個quiz係鬥快搵答案
只可以話佢出得差

我個fd話係
純搵翻ppt邊頁然後鬥快paraphrase

Median咋
又唔係mean

都照學到野
中學嗰陣都係唔讀書 靠QUIZ嗰陣偷睇隔離學點答

open book quiz絕無意義

王傑？

你想挑戰自己咪唔好睇書照答囉

人地睇書係人地既事

btw大學既話睇書係穩陣d咁解

都要好熟內容 靈活運用 都冇得抄既

特別係數學系

咁你係咪想 closed book

唔好仲停留係中學讀書要背既階段

冇人fail 皆大歡喜

有d野係要理解先答到，唔理解既話就算比埋你open book你都係唔會識

老實講如果試題出得好，open book exam 係難過closed book exam

有次我上introduction to law，mid term open book quiz, 答一題essay，10分滿分，無記錯mean 得3分 （10幾年前既事）

佢sd 成6分 睇median 係最準

正常嘅卷係你open book比你google埋都唔會咁易搵到
因為cross topic好多嘢連埋
你要理解到你先識...

考試最憎考open book, 因為好撚難
比本書你都唔知點搵
溫既時候真係成本食晒咁制

median 86%有幾高

係咪open book只係考嘅方式
open同closed都可以問同一條問題

講番先，個課係選修，讀既人全部唔係讀law 既
佢考既係應用，open 既話都有啲野寫下，closed 既話應該好多會放棄
個prof 都講過mid term 既題目難度係俾讀law 既人做，正式考試個題目難度會大降
題外話：上個堂真係學好多野，例如去廁所仆街死左，法庭可能判你死於不幸或者死於意外，有咩分別
同埋同唔識既人仆野時記得查人地身份證，唔好衰11/13
男男更加要check 清楚 （prof 自稱好open 的）